一星期train三次其實真係好chur

split 都好dd，三日full body真係全身d根緊到仆街，跟手又再做過

啱啱開始可能未慣

我SPLIT 分3 parts, 一星期三次, 每part 個個星期都操到
真係岩岩果part 倦完又黎料